[短分析] 全球股市續回，強股有待吸納！

一月升勢急，唯近期多隻焦點股業績無法為市場帶來驚喜。(雖然未至太差)

再遇美債息口抽高，立即有籍口獲利回套。

不過，市場共識仍然認為下跌屬健康調整，因為實體經濟數據持續向好。

吊詫地又引起加息增快的憂慮，放大回調的聲音。

不過，市場幾乎一致認為大升浪未完，現在處於觀望階段，資金再待機會入市。

個人認為，強勢股如 700 下跌後看似十分吸引。預計反彈之際大行又會再唱好。值得留意。

利申：小弟短線倉已歸零，中線仍然持有優質股。

明確講，S&P 500跌穿 2500 先確定睇淡今季大市

短線倉歸零，中線持有優質股????

總之即係仲貨啦吓話

屌! 美股期指已經回升!

想搵水魚？

入group先劏

你唔係覺得係連登講兩句左右到個價掛?

你走啦，唔想搞大佢